兩條麻甩佬去迪士尼，你講我地做

除左搵高飛影相

搵兩個靚女合照

喺城堡外面打車輪合照放上來

搵住維尼

影張兩個人十指緊扣相

係門口攬住黎個世紀之吻

手拖手影張相

搵盛智文影相

當眾互屌屎眼

對住米妮打丁

你含佢佢含你

買隻唐老鴨公仔送俾靚女

催情朱古力

x10000

即刻走

訓一晚酒店

入殘廁玩四腳獸

入殘廁互射

女就正評 仔就負評 現實到

係米奇米妮面前攬住對方影相

拍片，去問美妮幾錢q

你班仆街一黎就出絕招 叫人點玩

點解唔搵高飛

係高飛面前打飛機

同史迪仔摔跤

快手啦，互射緊？

在城堡中心呼喚愛

今晚係入面過夜

成半個鐘 上面一樣野都做唔到啊

格劍

屌講完又唔撚做

講你又唔做 係咪睇電視

快啲啦

做未

Lm

樓主出發未？

喺有人嘅廁所做4腳戰，仲要呻吟到全廁所都聽到

搵張飛影相

樓豬深潛

左右一齊攬住米奇老鼠錫

做愛

成個鐘都黎，係咪真係麻甩佬黎架冇撚用嘅？

屌連登仔真係好多狗公同gay佬
之前個絲打一個人去玩啲要求正常幾多又相認又剩
兩個男人即刻又要人當眾屌屎忽又含撚咁

69

咁多要出樣…

撩大波 mainland 約砲

屌佢老鼠

好明顯係自己拖自己手再搵friend幫你影

屌 左手拖左手 右手拖右手啦
咁點知係咪同一個人

remember to wear gay pride shirt to take pictures

成部電話擺落廁格地下

影相加username 問啲靚女職員 海洋列車點行
要拍片！

都唔撚做既 負皮

搵個男staff抄佢牌

係大街大叫威威司令

係女仔面前咀對咀錫錫

入新個Halloween town 匯報下值唔值得去

孔閘～

搵迪士尼職員自拍
男女各一

樓豬又慢又廢

撩維尼隻揪

比個簡單d任務你 而家走去筲箕灣東大街食野

我都係迪士尼
巴打係邊區

一齊整個大心形合照

玩唔起就未撚出post啦

打茄輪 再互打兩巴 再打茄輪

絲打幾時到你再玩

而家即刻離開樂園
以後唔好再黎

買十隻公仔

Halloween

求其搵個肥婆黎叫佢同你地同一隻卡通人物影相

開左po成兩粒鐘 做得果兩樣野

69咁行一百米

上面叫人即刻走啊 走啦

坐上三眼仔降傘影張十指緊扣相

去畫室度寫我係gay佬

上酒店互射2次

是但搵棵樹爬上去扮泰山大嗌

係咁㗎啦死基佬

搵個大波妹做洗臉奶

兩條佬響城堡前錫啖（唔駛出樣都OK）

你射了我 我射了你

濕吻

有圖未

搵兩個肥婆打車輪

幫我阻住d情侶自拍就ok

對住米妮除褲打飛機大叫屌閪好撚爽呀！

樓主好多都無做到

記得早幾日睇張圖
有數據大陸客去迪士尼已經跌左唔少
香港人就變左大概5x%
迪士尼又要討好返香港人了

2個人除晒上衫
係個小廣場中間擁抱
叫人幫手影相

去搵叮噹影相

唔係4:30收？

搵公主影相 要左擁右抱

死撚左佢啦樓主

垃圾樓主

廢撚到 淨係做d冇撚用既 仲要做完都係柒

裸跑

玩space mountain個陣影相

樓主同個憨鳩朋友玩唔起就咪撚開po啦

迪士尼邊到？

對維尼跪安大叫吾皇萬歲萬歲慢慢碎！

你講我唔做

可能會出到龜波氣功

搵我影相

唔玩得就唔好開post啦
哂時間

玩唔起就咪學人出post la on9

咁撚耐得個兩樣 負皮已俾

開左post七個鐘找得一條數,得一張相

今日個場比人包咗
勁撚多人

玩唔起就返屋企啦，負皮

樓主們係唔係玩木馬驚到入咗廠

屌你老母樓主同埋個friend 驚就咪撚開post啦屌你 乜撚都無做 屌你兩件柒頭皮